{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004966",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도별이보이는펜션(조식제공)"
    },
    "text": "星が見えるペンションは、それぞれの客室ごとに別途の出入口があり、独立した宿泊を提供します。 また、星を鑑賞できるバルコニーも備えており、リラックスできます。 チェックイン時間が22時以降でしたら、予めご連絡をお願いします。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は暖かくて居心地の良い雰囲気を提供し、細心の配慮でボイラーと洗面用具、タオルなどを備えていて便利に利用できます。 メゾネットタイプの2階は3人家族が一緒に泊まるのにも適しています。 夏休みに行ってきて水泳やバーベキュー、愛犬同伴もできるこの宿はまた訪れたいところです。 プールは10時から18時まで運営され、子供は必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。 ペットはプール入室禁止されており、バーベキュー場をご利用の際には炭の持ち込みは禁止されており、追加料金が発生します。 また、2匹までのペットの入室が可能であり、10kg以上の大型犬は入室できません。 星が見えるペンションは駐車可能で、近くの海水浴場で干潟体験を楽しむことができ、ホミとバケツは無料でレンタルできます。 海漏らし体験装備は個人セットとカップルセットでレンタルでき、価格はそれぞれ15,000ウォンと30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは22時以降の場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはバルコニーがありますか？",
            "answer": "はい、星を鑑賞できるバルコニーがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションは暖かくて居心地が良いですか？",
            "answer": "はい、訪問者のレビューによると、この宿泊施設は暖かくて居心地の良い雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、プールがあります。営業時間は10時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットはプールに入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはプールに入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では炭の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場では炭の持ち込みは禁止されており、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットは何匹まで入室できますか？",
            "answer": "ペットは最大2匹まで入室できます。ただし、10kg以上の大型犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには海水浴場があり、干潟体験を楽しむことができます。また、ホミとバケツは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "海漏らし体験装備のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "海漏らし体験装備の個人セットのレンタル料金は15,000ウォン、カップルセットは30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 387
    }
}